部iphone xs max解唔到鎖 點算好

是咁的，話說啱啱剪完個靚頭諗住用電話
唔知係咪個face id 認唔到
一直解鎖都解唔到
之後最抵死嘅係我唔記得咗自己個密碼
想問有冇巴絲之前有同樣情況 最後點解到鎖?
好多重要野係入面 唔好叫我去藍精靈 唔等得

比返人喇

俾返人啦

執返啲頭髮痴返上去

比返電話人啦

盜竊罪

點算好 開唔番

face id有時訓醒都唔係次次解到鎖啦 時不時都會禁下個密碼，邊有咁撚易唔記得

比返個電話人啦

頭先沖完涼都係突然解唔到鎖 個樣冇變過 試左起碼10次
重開機入次密碼就得 你唔記得密碼既話都係比返部電話人啦

藉口再假啲

入apple id咪得